msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hant\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Acceptance Sampling"
msgstr "驗收抽樣"

msgctxt "Description|"
msgid "Sampling for acceptance"
msgstr "驗收型抽樣法"

msgctxt "Description|"
msgid "Attribute Sampling"
msgstr "屬性抽樣"

msgctxt "Description|"
msgid "Create Attribute Plan"
msgstr "創建屬性抽樣"

msgctxt "Description|"
msgid "Analyze Attribute Plan"
msgstr "分析屬性抽樣"

msgctxt "Description|"
msgid "Variable Sampling"
msgstr "變數抽樣"

msgctxt "Description|"
msgid "Create Variable Plan"
msgstr "創建變數方案"

msgctxt "Description|"
msgid "Analyze Variable Plan"
msgstr "分析變數方案"

msgctxt "Description|"
msgid "Accept/Reject Lots"
msgstr "接受/拒絕批次"

msgctxt "Description|"
msgid "Accept/Reject Lots (k-method)"
msgstr "接受/拒絕批次(k-方法)"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Single Sampling Plan"
msgstr "單次抽樣計畫"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Assess attribute plan"
msgstr "評估屬性方案"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Multiple Sampling Plan"
msgstr "複合抽樣方案"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Assess sampling plan"
msgstr "評估抽樣方案"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "批量(N)"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr "樣本量(n)"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "k"
msgstr "k"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Assess variable plan"
msgstr "評估變數方案"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Distribution"
msgstr "分配"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Binomial"
msgstr "二項式分布"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Hypergeometric"
msgstr "超幾何分布"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Poisson"
msgstr "卜瓦松分布"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "Output options"
msgstr "輸出選項"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "Summary table"
msgstr "統計表"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "OC curve"
msgstr "作業特性曲線"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "AOQ curve (plan with rectification)"
msgstr "平均出場品質曲線(校正計畫)"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "ATI curve (plan with rectification)"
msgstr "平均總檢驗數曲線"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "ASN curve"
msgstr "平均樣本數曲線"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "批量(N)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Number of stages"
msgstr "階段數值"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Stage"
msgstr "階段"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr "樣本數(n)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Acceptance number (c)"
msgstr "允收數(c)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Rejection number (r)"
msgstr "拒絕數(r)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "n %d"
msgstr "n %d"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "c %d"
msgstr "c %d"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "r %d"
msgstr "r %d"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "批量(N)"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr "樣本數(n)"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Acceptance number (c)"
msgstr "允收數(c)"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Rejection number (r)"
msgstr "拒絕數(r)"

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "Proportion non-conforming items"
msgstr "不良品比例"

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "From"
msgstr "從"

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "To"
msgstr "到"

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "Step size"
msgstr "陣列數"

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Quality constraints"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Acceptable Quality Level (AQL)"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Rejectable Quality Level (RQL / LTPD)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "CreateAttributePlan|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "批量(N)"

#, fuzzy
msgctxt "CreateVariablePlan|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "批量(N)"

msgctxt "CreateVariablePlan|"
msgid "Standard Deviation (Historical) known"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Measurement"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Specify sample statistics directly (used if dataset is not available)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Sample mean"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Sample standard deviation"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "k                        "
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Specification limits"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Lower Specification Limit (LSL)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Upper Specification Limit (USL)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Quality constraints"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Acceptable Quality Level (AQL)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Rejectable Quality Level (RQL / LTPD)"
msgstr ""

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Standard deviation (historical) known"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Producer's risk (α)"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Consumer's risk (β)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Standard deviation (historical)"
msgstr ""
